如果用5大訴求換一個條件。大家願唔願意交換

叫全國愛國14億人。包括海外華人公投中國總統。最後都係習近平贏既話

願意
不願意

推

由佢沉

如果習總連任唔到。所謂愛國愛黨就不攻自破

用樓主碌柒換

我而家住喺香港呀 話知你中國核爆咩 關我撚事

你唔攪冧個黨。你換幾多個特首都無用